(多圖）海膽飯食評#1 銅鑼灣.Superdon

自己本身鍾意食海膽
見到隔離鋪插得咁勁 一於落去試吓

比番張實物圖先
快手認得差

埋單計埋＋1
hkd295一碗
你落單嗰陣佢會問你加唔加＄20
有碗湯同個沙律
我自己就唔加。因為已經漏到仆街

海膽味道好鮮甜
拖羅個樣係好睇
食落去唔香 油都唔夠多
同埋碗野有啲死人配菜
搞到唔係好襯

咁啱坐吧枱
睇住佢哋切魚生
佢哋係冇帶手套嘅

呢個價錢有咁嘅份量 而且海膽好味
已經收貨

當日我去到冇晒全海膽
所以先試左呢個

仲有
如果爛咀老細你見到我個post
我想同你講book位

仆你個街。仲有一張到我
你自己個friend 帶住條女就走左入去
你叫佢哋入去嗰陣仲要講
"Booking"既呢一邊
唔緊要 fd底我唔怪你
當我黑仔
完

成三舊水一碗

我都想試下

食海膽其實已經差唔多啦
有時啲嘢一分錢一分貨

295好似食定食doraya仲好

定食doraya 自選海膽加其他料都唔洗295好似

又跟前菜同湯

3舊水得丁屎海膽

$300食碗咁細 海膽仲要得咁小

我標準因為佢好食所以先覺得值
而且見你哋介紹嗰間似加拿大嗰啲

唔理咁多下次試吓doraya
食完開返個post

我見到openrice d相有北海道膽
嗰度要幾錢到

自己買板靚海膽食唔好

啲料少到

垃圾重要賣成三舊水

白色果篤係雪糕定係雀屎？

豆腐花 好似係

真膠定假膠

個goyard 幾靚